// EVENT 4025
Name "/イリアス2"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,0)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ルカ……あなたは、もう何も考える必要はありません。")
ShowMessage("この世界で、幸せに暮らせばいいのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はい、イリアス様……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("あなたに、ご褒美を与えないといけませんね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ご、ご褒美なんて……")
ShowMessage("僕は、勇者として当然の事をしただけで……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,4)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("では、ご褒美として……")
ShowMessage("この私の清き体を、好きなように貪る事を許しましょう。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("イリアス信徒の男達が、ひそかに憧れる私の体……")
ShowMessage("思うがままに、犯しても良いのですよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな事……！ ぼ、僕は……！")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ……そうでしたね。")
ShowMessage("あなたは、犯すよりも犯される方が好きでしたね……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("それでは、この私が犯して差し上げましょう。")
ShowMessage("あなたの肉体、思うがままに貪ってあげましょうか。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("えっ……！ そ、そんな……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("戸惑う僕を押し倒し、イリアス様は僕にまたがってきた。")
ShowMessage("その柔らかな衣服の感触が、僕の体にひらひらと擦れる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、駄目です……！ こ、こんな……！")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,12)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ルカ……あなたを犯します。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("そうきっぱりと告げ――")
ShowMessage("イリアス様は、僕の腰にお尻を下ろしてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("細い指が僕のモノに触れ、そのまま神聖な蜜壺の入り口へと導かれる。")
ShowMessage("亀頭が柔らかな膣口に触れ、そして――")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("さあ……挿れますよ、ルカ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_iriasu_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("にゅぐ……と、イリアス様の蜜壺の中に僕のモノが侵入してしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("その清らかな体の、最も神聖な部分――")
ShowMessage("そんな所に、僕の汚れたモノが包み込まれてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("イリアス様に犯され、僕は思わず掠れた喘ぎ声を漏らしてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("膣内はとろけるように温かく、そして柔らかい。")
ShowMessage("柔肉が艶めかしく蠢き、まるで肉棒を揉みしだいているかのようだ――")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("どうです、ルカ……？")
ShowMessage("この私の、蜜壺の心地は……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……きもちいいです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("喘ぎ声混じりに、そう告げるのが精一杯だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("肉壁が波打ちながら、じゅるり、じゅるりとペニスに絡み付き――")
ShowMessage("そして、じんわりと締め付けながら密着してくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("肉棒の先端から根本まで温かい感触に包み込まれ、甘く溶かされるかのよう")
ShowMessage("。")
ShowMessage("奥の方には細かなヒダが密集しており、亀頭に柔らかく絡んでくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……す、すごいです……")
ShowMessage("イリアス様の中、きもちいです……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("さあ、ルカ……腰を動かしなさい。")
ShowMessage("私の蜜壺を、あなたのモノで掻き回すのです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("は、はい……わ、分かりました……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("イリアス様に言われるがまま、僕は腰を動かそうとしたが――")
ShowMessage("少し動いただけで、亀頭ににゅるにゅるのヒダがまとわりついてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("その甘い刺激に、思わず射精しそうになってしまう。")
ShowMessage("情けない事に、たちまち僕は腰を動かせなくなった。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,32)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("どうしたのです、ルカ……？")
ShowMessage("もう、腰を動かすのは終わりなのですか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめです……")
ShowMessage("動いたら、漏れちゃう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("ただ挿れているだけでも、亀頭に絡んでくるヒダの感触。")
ShowMessage("腰を動かせば、亀頭全体が激しいヒダ責めにさらされてしまうのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("そうなれば僕は、たちまち果ててしまうだろう。")
ShowMessage("イリアス様の最も神聖なところに、汚い体液を漏らしてしまう事になる――")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,36)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("あなたが動けないのならば、私が腰を動かしましょう。")
ShowMessage("言いましたね、ルカ……あなたを犯すと。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x34,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("イリアス様は、僕の上で艶めかしく腰を振り始めた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("蜜壺の中でペニスがじゅぶじゅぶと擦れ、亀頭にヒダがまとわりつく。")
ShowMessage("狭い膣肉にカリが擦れ、艶めかしい腰振りの動きでこね回される――")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……ぬ、抜いてください……")
ShowMessage("イリアス様の中に、漏らしちゃう……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ……我慢すれば良いではありませんか。")
ShowMessage("これしきで漏らすなど、恥ずかしいですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("イリアス様は僕を見下ろしながら、さらに激しく腰を振りたてた。")
ShowMessage("蜜壺の中でペニスが扱かれ、もみくちゃにされ、締め上げられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ あぅぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("このままでは、汚れた体液をイリアス様の中に放ってしまう。")
ShowMessage("汚れなき女神を、僕が汚してしまうなんて――")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("僕は必死で射精をこらえ、じっと耐えようとした。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ほぉら、ルカ……射精しなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("しかしイリアス様は、いっそう艶めかしく腰を動かしてくる。")
ShowMessage("蜜壺の中でペニスを締め付けられ、こね回すような刺激が与えられ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("僕の我慢はあっけなく崩れ、じんわりと射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("イリアス様と交わっているだけでも罪悪なのに、膣内に射精してしまうなん")
ShowMessage("て――")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……漏れちゃうよぉ……")
ShowMessage("イリアス様、抜いてぇ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,51)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("駄目ですよ、ルカ……")
ShowMessage("このまま、私の中に汚れた汁を放つのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("イリアス様は僕を見下ろしながら、艶めかしく腰を振り続ける。")
ShowMessage("膣内ではペニスが嫐り抜かれ、そして絶頂の瞬間が近付いてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("ぞわぞわした感覚が背筋を駆け抜け、ペニスがぐぐっと射精前の動きを見せ")
ShowMessage("る――")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……！")
ShowMessage("イリアス様の中に、漏れちゃう……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("必死で耐えようとしたにも関わらず、我慢できなかった。")
ShowMessage("全身に快楽が広がり、そして肉棒が脈動を始める――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_iriasu_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("イリアス様の膣内へと、ドクドクと精液が注がれていく。")
ShowMessage("神聖な場所を、僕の汚い体液が汚しているのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……ごめんなさい……")
ShowMessage("イリアス様ぁ、ごめんなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("膣内で射精しながら、僕は涙混じりに謝っていた。")
ShowMessage("罪悪感と背徳感が僕をさいなみ、激しく責めたててくる。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,60)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("……あらあら、もうおもらしですか。")
ShowMessage("これほどしか耐えられないとは……情けないですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("きゅっ、きゅっ……と、イリアス様の肉壺は僕のモノを断続的に締め付けた")
ShowMessage("。")
ShowMessage("まるで、尿道に残った精液まで搾り上げてしまうかのように――")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ ふぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("その刺激により、肉棒は膣内で大きくなったまま。")
ShowMessage("萎える事も、抜くことも許されなかった。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,64)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("どうやら、まだ犯されたいようですね。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,65)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("私の中に、もっとたくさんの精を注ぎ込みたいとは……")
ShowMessage("……あなたは、罪深い勇者なのですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("イリアス様は、再び僕の上で腰を振り始めた。")
ShowMessage("その腰さばきにより、膣内でペニスがぐちゅぐちゅと弄ばれる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,68)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ほぉら、こういうのはどうですか……？")
ShowMessage("罪深く貪欲なあなたは、こうされるのも好きでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("イリアス様は腰を振るのを止め、膣内をぎゅぅっと締め付けてきた。")
ShowMessage("柔らかくぬめった肉壁がみっちりと狭まる感触に、僕は腰を震わせてしまう")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ……し、締まるよぉ……！")
ShowMessage("きもちいいよぉ……あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,71)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ……存分に感じなさい……")
ShowMessage("そして、私の中で再び果ててしまうのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……だ、だめぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("イリアス様の蜜壺の中でペニスが弄ばれ、みるみる追い詰められていく。")
ShowMessage("必死で我慢しようとしても、艶めかしい感触の前では無駄だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("ぬめった柔肉の蠢き、細かなヒダの絡みつき、弾力ある膣壁の締め付け――")
ShowMessage("そんな甘い刺激が肉棒を翻弄し、容赦なく僕を昇天させてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……イリアス様、ごめんなさいぃ……")
ShowMessage("ま……また、漏れちゃいます……")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_iriasu_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("罪悪感にさらされながら、ペニスがドクドクと脈動した。")
ShowMessage("イリアス様の膣内に、欲望の体液がどっぷりと注がれていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("背徳と罪悪を伴う放出感は、腰がとろけそうな快楽をもたらした――")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,80)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("二度も私を汚してしまうとは……")
ShowMessage("ルカ……あなたは、本当に罪深き勇者なのですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だって、イリアス様がぁ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,82)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("私のせいにするというのですか……？")
ShowMessage("なんと恥知らずで、罪深い……そして、早漏な勇者なのでしょ")
ShowMessage("う。")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("そう言いながら、イリアス様は妖しく腰をくねらせてくる。")
ShowMessage("ペニスからねっとりと甘い刺激が伝わり、僕はみるみる恍惚に浸った。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,84)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("……しかしあなたは、私の言葉に従い魔王を滅ぼした勇者。")
ShowMessage("この天上界で永遠に私と交わり続ける事を、その褒美とします")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、ここで……え、永遠に……？")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,86)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("そう、永遠の快楽をあなたに与えましょう。")
ShowMessage("あなたには永遠の生と、この私と交わる無限の時間を授かるの")
ShowMessage("です。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,87)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("素晴らしいでしょう、勇者ルカ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("で……でも……")
ShowMessage("故郷に戻って、村のみんなに会いたいです……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,89)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("……もう、地上界に戻る必要などありません。")
ShowMessage("この天上界で、永遠の快楽に浸っていれば良いのです。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,90)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("……分かりましたか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("次の瞬間、膣内がきゅっと締まった。")
ShowMessage("膣肉のうねりが、亀頭を甘くひねり上げる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,93)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ふふっ……良い返事ですね。")
ShowMessage("それでは、永遠の快楽を楽しみなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("イリアス様と交わったまま、無限の時間を過ごす――")
ShowMessage("それが、世界を救った僕に与えられたご褒美だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("どれだけ果てても衰弱することはなく、何の苦しみもない。")
ShowMessage("永遠に快楽が続く、天上の桃源郷。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,97)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("どうですか、ルカ……")
ShowMessage("もっともっと、精液を注ぎ込みなさい……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,98)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("何度果ててもよいのですよ……")
ShowMessage("この私が、好きなだけ搾り取って差し上げましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……イリアス様ぁ……")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……きもちいいよぉ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
221()
PictureClear(5)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("こうして僕は、天上の悦楽に溺れきってしまった。")
ShowMessage("与えられた無限の時間を、イリアス様と交わって過ごすのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("天界に「幽閉」されたまま、永遠の快楽を楽しむのだ。")
ShowMessage("永遠に、永遠に――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
